主流平台仲未有人呼籲出來遊行？

連燈最多咪五萬人出來

呼籲黎做咩?
我當所有平台一齊呼籲啦好未?
共產黨會因為d人既呼籲倒台咩?
咪撚諗埋d不設實際又冇撚柒用既野啦屌

得蘋果日報一間，但d人話蘋果日報係毒果係仆街